指揮燈以後改名做篤油燈啦

發覺原來可以打燈fake 鳩人篤油

真係萬試萬靈，尤其係貨van佬同的士佬
先打一下燈等佢篤完先再慢慢 cut

打右走左

而家先發現？一向平排就打燈，隔離架的士就自然篤油，咪變有位轉線囉。

好多年前試過入錯線，紅燈頭位打燈想轉返，一轉綠燈隔離線兩架的士一齊篤油，我後面無車,本身都打算的士等過曬先轉，點知突然有個女人過馬路，搞到隔離第一架的士 dup 停，第二架的士炒左落去
起步撞，力就唔方大，但見到兩架篤油的士炒埋好心涼
當然我見兩個的士佬落車狗咬狗，就第一時間走人

sorry 1999

屌你我就咁睇你形容都覺得好撚爽

我馬路上十大回憶之一

有冇打開車窗笑9佢先走

爽撚到爆